[World of Warcraft] 回鍋仔招攬大秘境隊員

8.2 回鍋後想組隊固定隊沖層大秘境, 想組團既原因係聽唔慣普通話指揮，想Form一 Team識講識聽廣東話既隊友
自己而家得一隻人, 實裝427聖騎, 主奶副DD, 暗語眾server
另外速升緊一隻小D, 之後可能會升埋隻 獵人/薩滿
想搵T, 2隻近程DD, 1隻遠程DD,或者補都可以
主要活動時間待定，等Form到Team 再傾
id, 如果純想識多個朋友, id (畢竟係香港仲有玩魔獸既人真係好少)

另外想搵一個穩定打到H永恆既公會入,已經唔想再過係野團食屎
目前個人只得H1-6經驗, 有開荒M難度 (7.0有打M夢魘、M暗夜堡同M王座)
精練期間可以打到2萬4+ DPS 同 3萬+ HPS (為野團數據)
id

利申: 聯盟汪, 部落大佬們輕力D
最後一句:

光復香港 時代革命